# flutter_googlesignin



### CATATAN PENTING

Bahan Ajar : 


https://www.youtube.com/watch?v=w4ca3uYAy4E

https://github.com/mambaur/google-auth-flutter/blob/master/lib/main.dart

Dependency : 

https://pub.dev/packages/google_sign_in

NOTE:

pada waktu membuat di firebase di add saja tanpa SHA 1 . 
jika sudah sukses download google-service.json
masukkan di app.

baru generate using gradlew report

generate using gradlew report

from ur project
cd android
./gradlew signingReport

jika sudah dapat SHA 1
masukkan ke firebase, lalu download lagi google-service.json